RTX 3系 覺得使唔使食炒價？

應該就要

香港有咩野炒唔起

利申用緊 之前買貴咗400 覺得麻麻

Mon住美森新蛋可能唔洗食嘅

捕住Amazon可能會執到張正價既
不過應該會瞬間畀人清晒，之後得返炒價

你應該係問要炒貴幾多

大家覺得3080定3090會炒得貴啲

3080

師兄唔係咁天真下嘛

一定要食
可能二三個月後會降少少，但都應該唔會回落到正常價錢

應該食硬炒
問題係食幾耐

希望半年回覆正常啦

Newegg唔係中資咩？

我諗至少要amd 出左先開始跌返

冇錢買

成堆已經預左要食炒
代理見到仲唔食住上繼續炒?

美森大把免運費
收到卡王咪退
又唔洗錢
用用下壞就惡攪d

3090
利申1660ti用家

出年先買可能唔洗炒

唔會炒，頭1個月9折再送2隻game

唔炒點賺返 2080ti 蝕既錢